{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052956",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 그린에덴펜션"
    },
    "text": "こんにちは。丹陽グリーンエデンペンションです。 当ペンションは800坪の敷地の上に位置し、広々とした自然景観を鑑賞しながら休息を楽しむことができる2つの一軒家全客室をご提供しています。 各客室は渓谷ビューを鑑賞することができ、個人的な空間が保障されて最高の思い出を作ることができます。 ペンション内では個別バーベキューが楽しめます。 バーベキュー場を利用する際には、利用時間(15:00~21:00)を守っていただき、バーベキューグリル、炭、焼き網のレンタルをご利用ください。 料金は人数によって異なり、2人は2万ウォン、3-4人は3万ウォンです。 一軒家ペンションではメゾネットタイプで構成されており、屋外テラスをご利用いただけます。 客室内は禁煙区域であり、客室内のアメニティをご提供しております。 グリーンエデンは渓谷に隣接しており、清浄な1級水渓谷をご利用いただけます。 より素敵な休息を体験したいなら、グリーンエデンペンションにお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽グリーンエデンペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "丹陽グリーンエデンペンションは800坪の敷地の上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "丹陽グリーンエデンペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "丹陽グリーンエデンペンションでは広々とした自然景観を鑑賞しながら休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、丹陽グリーンエデンペンション内には個別バーベキューが楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は人数によって異なり、2人は2万ウォン、3-4人は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丹陽グリーンエデンペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "丹陽グリーンエデンペンションの客室は渓谷ビューを鑑賞することができ、個人的な空間が保障されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "グリーンエデンペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "グリーンエデンペンションは渓谷に隣接しており、清浄な1級水渓谷をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "丹陽グリーンエデンペンションでの休息の体験について教えてください。",
            "answer": "丹陽グリーンエデンペンションではより素敵な休息を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "丹陽グリーンエデンペンションに来るためのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "丹陽グリーンエデンペンションへのアクセス方法については、お問い合わせいただければ詳細をご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 481
    }
}